點解冇人問荔枝角站攞CCTV?

果日黑警係用狗鐵將啲傷者由太子站運去荔枝角，咁如果有死人，架列車用黎運屍係絕對有可能。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721811831